點解棟篤特工咁耐都未出碟?

早知去戲院睇

咁爛都有人等出碟